向台北保護傘餐廳潑糞男子 台北地院批准羈押禁見 台北警方另逮捕3人 疑涉嫌教唆犯案

......

北檢認為，莫男對案情的說明仍有部份待釐清，此時若放他回社會，有高度串證與逃亡的可能性，且不排除反覆實施犯罪，不利證據保存，影響案件偵辦，訊後決定聲押禁見，卷宗移交北院，北院火速於17日晚間8時召開羈押庭審理，8點半即裁准。

另外，莫男經檢察官曉以大義，承認以一次一萬五的代價，朝「保護傘」潑灑穢物，警方目前已追到他的上手，也就是其江姓高中同學及一對表兄弟，正在進行警詢中，至於三人背後是否另有藏鏡人，仍待突破。

間諜罪

垃圾共匪

警政署：保護聲援反送中運動91家商店 加強巡邏

最重要都係搵到背後策劃既人

國民黨實有份

未必

真係好快效率

統促黨、新黨大機會好多

1日就拉到幾個

ppppppuuuuuussssssshhhhhhhh!!!!!!!

推

繼續推

多謝幫手宣傳

你呢個po咁少人推嘅

可能weekend大家少啲上

個個都有街出

勁

咁少

係

小英政府

間碟罪 趕返支那啦

香港警曱：

打撚死佢！

最重要搵出背後指使既人

哈哈，蔡英文政府效率真高唔夠一日就收皮，何必呢

應該判上判被人食咗好多層

最緊要拉曬呢班人

期望愈掘愈多juicy 嘢爆料食花生

支持台灣警察嚴正執法
Taiwan No.1

好多共諜

the finest

有冇LIST?
不過有排都未去得

係咪即係還押

好機會呀,支那仲唔接收難民

支那滲透
洗腦
買兇

台灣人絕對唔可以睇小邪惡中囯
輕敵就好易出事

。

有陣時諗到衍生到3k 黨 敵人應該都仆街到核爆

仲有冇法例係用嚟懲治匪諜用?

要查埋社交媒體聯絡人同親友銀行紀錄

Ig Nobel Prize

罰佢食屎

1萬hkd淋一次屎

還押住先啦

潑屎咁賤

入去比人打獲金

共諜漢奸走狗

香港1年先拉到幾個

估唔到有咁多間

salute to台警

食到肚痾要咁多人一齊合謀報復嫁咩

共狗以為呢度香港呀? 洗定屎忽啦屌你

香港黑警呢？

被自殺真係無法無天

Push

我都想搵

係而且除咗律師咩人都唔比見

有，但要搵到證據好難

依家最緊要係將背後指使既人/集團連根拔起

冇啦，萬5蚊臺幣得4000蚊左右港幣

背後指使既一定係

係拉到幾個受害者

全台應該都差唔多

不過台灣法院成日都輕判

yes

一路起底應該成個中華基金會起埋出嚟